====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: nous laissant du même coup devant une difficulté de principe (vers quelle ville fautil tendre , laquelle faut-il souhaiter ? ) et devant une incertitude qui nous empêche de définir un cap , quand nous ne pensons pas que l ' insouciance suffit .
Tokens having emotion: [ tendre, souhaiter, insouciance ]
Lemmas having emotion: [ tendre, souhaiter, insouciance ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour, desir, apaisement ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ tendre, souhaiter, insouciance ]
Lemmas having emotion: [ tendre, souhaiter, insouciance ]
Category of the emotion lemmas: [ amour, desir, apaisement ]
Total emotion lemma counts: 3

